Pasos para ejecutar la práctica

1) Instalar librería mysql para python
  pip install mysql-connector-python

2) Instalar librería names (generación de nombres aleatorios)
  pip install names

3) Crear usuario y otorgar privilegios con el comando 